［慎入］香港運動員被性侵照曝光📸

This

IS

great

個屎忽好撚翹

李文星

腹肌

警已報 有咩就留翻同法官講

想睇jj

線條

俾d掙扎佢

嘩，d線條幾靚，再谷一谷

我就係要呢啲

拎去tbb十點半播

走啦，收啦

哇屌
好撚正

好基下

好撚淫
想比佢屌爆

好撚正
又靚仔 個pat又翹

磨牙

亞力山大會教練

仲以為自己認錯

打排波...好多都係HEHE啦

以前跟過佢個會操

周__

原來AR SIR係MISS

Gay

個PAT同啲腹肌
嗚啊

幾正咁

好想抽插佢個靚pat

好大隻，出曬水

頭兩張第一眼以為屌緊屎忽

之後應該有

好正呀

hi 2017香港國際先生

_俊_

[size=5][/size=5佢地緊係見到呢個post然後刪左個story ]

排球隊隊員因被隊友揸波感到太high而面露痛苦表情

Patpat好正
好想揸下

咁廢

堅係del左喎

渣ga

個教練好淫

教練淫底

中同

屌屎忽

⼂

究竟邊個pat pat好吉啲？

點解del呀

classmate

more

自己去科勞啦

唔洗科勞， Public的

So great

田徑教練黎咋喎

Yeah!我們的驕傲

有冇下文？

代表香港比賽 影撚衰哂香港

特區政府都唔支持同性戀 梗係唔支持啦

以前中學個陣成日去睇佢打排球

原來係噤籌旗

ok靚仔 身材又靚
好想比佢插到射

Patpat又圓又大 好想啪兩嘢

有無ig fb？

聽講個教練係周柏豪既親戚

咁究竟係排球定田徑

田徑為主

Ig 上面有 fb 上仁濟排球隊搵

想奶

唔好咁拉 其實個教練幾好人

GREAT!!!

嘉豪

佢應該試過

聽講個教練好多黑歷史

想知

屌你正呀喂

你個名

歷史？

好想同佢瘋狂做愛

唔該真係唔好推!

射左

投訴佢地不尊重自己係香港代表身分 可以嗎？

中學ching社長

THREAD

新鮮出爐香港甲一男子排球聯賽冠軍 仁濟排球隊

得罪講句 頭幾張似係幫佢捽走乳酸多過玩菊花
Btw 個pat好撚正

條腰 個胸
叔叔不行了

李嘉豪 住天水圍公屋仔 真人臭串 poly仔 擔住口煙周圍走 不過靚仔同玩運動 食女無數 之前參加過yes校草

屌好撚正

教練叫債主 都幾好人既 係運動場就麻麻地聲譽 見過佢係tko同人互屌

磨牙！

串條撚 唔好扮熟啦

護航？

按摩姐
做完運動再按真係會痛到仆街

傑哥不要.jpg

係咪周街食仔?

做完劇烈運動再按摩

典型香港仆街投訴撚
乜撚野都鍾意投訴一餐

快點雞姦我

我唔信你如果有花生就唔會食
有無爸打識寫投訴信

有得同佢互射就正喇

去馬啦

Push

this

is

69

好想屌

成班gay 淫婦

點樣可以應徵做運動員推拿員？

GREAT

好唔生性射咗

好正常，我都射咗3次

屌身型好撚正

好大包

算啦，大家唔好推啦

Gay佬全家做畜牲，母親做妓女，父親做奴隸

佢個隊入面有個好似真係gay

你老母比狗屌呀

你全家做畜牲，母親做妓女，父親做奴隸

仲係港隊tim ar

睇相唔似按摩喎，隔住mon都覺得個lin痛

好似以前住過poly勵志

好淫

識佢啲隊友，話佢走去打botox
塊面膠到仆街

大家咁話

引左好多GAY佬出黎

債主 起將軍澳場真係幾出名，比人屌到飛起，自此就過咗去灣仔練

有個跨欄嘅之前跟佢，跟住轉走咗成績突飛猛進

以前既教練 比比鳥係佢表哥定弟

成班垃圾廢青有冇試過接受高強度既運動訓練
人地打完波按摩俾你班on9越瞄越黑
好心啦 你估平時輕輕揼兩下就放鬆到肌肉？
你班廢青咪得囉 話投訴果幾個個腦去撚左邊？
影響港隊？成個體院啲運動員練完習都俾物理治療師按到鬼叫咁架啦 用下腦啦

係表哥

尼個係真嘅，真係要踩翻鬆d肌肉，可以痛到大叫之後成層都聽到

似護主多 自己友？

哇屌

咩logic覺得我係護主

男人老狗

護主犬出現
如果係正常同形象正面既而又可以宣傳到所謂接受完高強度後既運動訓練後既按摩的話
又洗撚去Del post咩
做咩事姐？
講2句又起哂槓咁

你同你女友扑野夠係正常啦，咁你會唔會放你地扑野d 片上ig 先？你按摩咪按摩囉，又要放上ig 既，仲要好放唔放，係都要特登放咁心邪既動作圖

收皮啦
比你班撚樣講到咁仲留個post係度做乜7
冇撚做過/冇資格做運動員睇完唔明咪算
咁多嗲係度加鹽加醋

証言有矛盾，明明係基佬話人地食女無數🤔

當時人出沒注意

唔知點解覺得呢個post好多熟人

講到點？
清者自清
依個世界咩人都有咖啦 做得出怕咩人講
做完又要縮
一句講哂
心虛

屌 我以前個教練

班毒撚識條春咩,成個post
係我就投訴啦

MORE

姐係點？你地無知唔識野將件事講到變性侵 係你理解錯左件事
然後接觸過/嘗試過成身酸再俾人按摩既人講返個真相俾你地聽仲要俾人屌返轉頭？

其實係咪好似𡃁模咁
係咪自編自導自演放上黎搏上位喳

理得佢係咪啦，最緊要放多幾張裸照出黎先

More

試舉例說明

Kaho既隊友係唔係到

唔係飛晒去打亞冠咩

有唔同隊友既

田徑人特別多

覺唔覺你真人好on9

想入隊一齊玩屎忽既 快手填報名表

性別填1/0？

填咩都俾你入啦
成條入哂都仲得

今晚無野睇既？
又話劇烈運動後既正常按摩？

縮左返入老母個西到

想知晒佢地啲名 防範gay佬

你繼續玩屎忽啦

成班基佬

基路難行

好正
隻屎忽同淫腳
好想奶哂佢d腳毛 然後後入射到佢成個菊花都係精
運動員性慾實好大 含到佢一晚射幾Q

基佬有咩問題？
代表香港出賽玩吓lin頭下吓 輕鬆吓姐
快d出多d post 啦

基佬有咩問題？
代表香港出賽玩吓lin頭玩吓 輕鬆吓姐
快d出多d post 啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

咁你係報左定未報 圖同潮文不符wo巴打

性醜聞 影衰晒香港

除咗報警撚真心膠之外
其他人都講笑嘅啫
你有冇幽默感..

真膚淺, 把自己看得這麼高

你個username 呀

呢個即係樓主post嗰個？

無錯

正常比賽前列腺按摩你識條春咩

引gay佬之後製造noise博上位

互射吞精又可以補足蛋白質 繼續做大隻仔

唔怪得全隊個個都咁大隻啦 自給自足
諗起都

平時佢地係邊度出沒
想睇佢地打波

好似係朗屏？

我淨係想睇劇烈運動後按摩

打完波就有得按摩啦

幾多年前？
Kaho好似唔夠營養咁
依家大隻好睇D

洋腸 正呀！

Hardcore

條女唔錯

好正
條三角細細條都有綁繩
仲寫明m

男人老狗打botox
一係基, 一係想做明星

好靚仔

點解個樣好似怪怪地？
好似同之前個幾張相有d唔同

整過?

條J個size係 M?

Botox呀 如果整過既 真係幾差下

咁佢唔打好過打啦，打到對眼細咗
個樣超怪

遲d會唔會變咗dodo咁

可能係陰陰姐

係將軍澳俾人屌出名

點屌先 details please

呢個姿勢真係好正
好想奶個胳肋底
摩牙摩牙

今日佢地好似贏得一場重要勝利 加油呀 記得按摩喇

Ig準備有飛機文 成地都係

Literally被人屌到飛起？
早知6歲開始操田徑

Gay po已沉

嘩 黑lin呀

中學師兄

以前已經係gay?

知唔知狗仔泳褲邊度有得買？

今次真係做狗好過做人

大屌燒

Show you my Wiener dog

依po打和唔到
李嘉豪領先一分!

拎第尾都夠膽死打飛機話係香港有史以來最好成績

唔知呀 我又唔識佢
睇相似gay

小心人地咬返你
佢地都贏到一場架
不過咪又係最尾

得13隊拎第13又叫最好 下次得10隊拎第10 係唔係都又叫最好成績同有進步？

係撚gay
最撚叻就係做第三者搶人條女
搶完玩一排, 未散又溝第2件

呢條垃圾都有人吹捧

講多啲 please

Lm

呢條友好似同過我中學女神一齊
好撚樣衰收皮呀

好似tvb個伍富橋
成日曬肌